班低智打手好煩

早洩死撚左都唔返啊
比幾錢都唔返啊
一聽到有人講每人比幾百萬就返都嬲嬲地
又錢行頭，同支那有咩分別，比d尊嚴。
雖然知係講笑

( Show Blocked User - 偽文青摸西先 )
( Show Blocked User - 當爺 )
( Show Blocked User - 三色貓 )
( Show Blocked User - emoji )

留名